美國轉機加行李問題urgent!!!

下下個星期會出發去canada business trip
我想問下seattle 機場轉機成個過程要幾耐？因為我張機票公司同事訂但轉機時間得個半鐘係咪會好趕？
如果係轉機海關會唔會check 得冇咁嚴？
同埋想個中藥帶唔帶得（藥粉）？
如果帶洗唔洗申報呢

Thanksss

中藥過唔過到美國海關？

我上次直飛加拿大過到
有問我咩黎
我話Chinese medicine for personal need

睇多唔多人 應該會好趕 因為你仲要拎多次行李

美加地區一定要清關 半個鐘唔多夠 但都要睇你airline邊間轉邊間 你問返同事經邊個買 如果係經航空公司買哂兩程可以試下問下min轉機時間幾耐 可以參考下 如果agt就搵返agt 但agt好9好多態度差唔肯check

中藥唔清楚 建議你直接問當地入境處

Btw, 記得check清楚洗唔洗整visa

經airlines 買，佢話min 70 mins. 但我都驚過關多人唔多夠時間